林鄭月娥應否去港交所慰問恒指

閘機都咁緊張
慰問下恒指好合理
港豬 who cares

恒生指數識郁，唔係死物，不了

都唔係姓閘
不了

閘大大